每年2.5億食環署滅鼠假大空, 投訴逾萬宗

有鼠王芬座陣點會滅到

養寇自重

麻煩各位入嚟嘅, post番隻 花吱鼠 /倉鼠 /兔仔/龍貓上嚟

鄭若驊就真大胸